不分化，不割蓆

一直成個運動咁成功就係靠「不分化，不割蓆」

我相信每一位假如有發過夢嘅都唔會話元朗唔重要

同樣地，諗住 727 去元朗嘅都唔會唔記得義士

見到好多 post 互相指責，唔理係咪 3 毛，與其對鬧，希望大家兩邊一齊推

連登幾個鐘可以完成登報、眾籌、草擬報告，今次兩件事我地一齊做，對準官鄉黑共

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

自推一下